與其擔心拜登, 不如望下facebook twitter同各大美國媒體D封殺行為把啦

下次拜登講左呢D金主唔鍾意的野又cut佢直播咩

pish